[和你塞]記得係要留小小位 而唔係完全塞死

推我上去PLZ
頭先開花個陣見到仲係玩緊「塞死」VERSION
搞到好快就有藍絲/左膠清野

記得係要留小小位 而唔係完全塞死

推

一

二

三！

仲有攝衫

要出門口架啦 大家早晨

塞條撚
救手足先

四！攝衫，留走位

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

出面結論唔係BOTH咩?

塞你老母
塞少日救poly先

救手足優先

聽日取消黎明行動
全世界去poly

一睇就知無可能both
咁得閒塞就去poly啦

Both 你條命
你咁快塞我地手足點出去？
緊係救撚完之後先塞啦

拉

一係塞一係唔塞
點樣塞啲唔塞啲

望住啲手足俾人圍緊，點解仲可以掛住塞
出去救人啦屌

推！

唔塞